{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000013186&menuId=DOM_0000017180070000",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2022-03-28",
        "domain": "자연관광",
        "title": "제주허브동산 설유화 축제"
    },
    "text": "済州ハーブ園　ユキヤナギ祭り\n済州特別自治道西帰浦市表善面トンオルム路170\n済州ハーブ園ユキヤナギ祭りの場所:済州特別自治道西帰浦市表善面トンオルム路170)日程:2022年3月25日~4月15日 営業時間:09:00~22:00 お問い合わせ:(064)787-7362~3　西帰浦表善面に位置する済州ハーブ園で春のお出かけシーズンを迎え、3月25日からユキヤナギ祭りが開催される。 ハーブ園の訪問客は4月15日までの約3週間、ハーブ園のユキヤナギを鑑賞できる。ユキヤナギは枝一つに白い小さな花が無数に咲き、まるで雪の花が咲いたような姿である。 ユキヤナギはハーブ園のあちこちに咲いており、小山を散歩する間ずっとお花畑を歩いてるかのような気分が感じられる。 特に、今回のユキヤナギ祭りのために、用意されたフォトスポットもある。ハーブ園はユキヤナギ祭りだけでなく、365日夜間ライトフェスティバルを開催している。 ハーブ園の入場券は昼夜統合券で、昼はピンクミューリー祭りを、夜は夜間ライトフェスティバルを楽しむことができる。 また、黄金足浴体験を通じて旅行の疲れを癒すことができ、展望台、ウェディングホールなど様々なフォトゾーンが用意されており、済州島での思い出を作ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りは済州特別自治道西帰浦市表善面トンオルム路170で開催されます。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りの日程はいつからいつまでですか？",
            "answer": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りの日程は2022年3月25日から4月15日までです。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りの営業時間は09:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園のユキヤナギはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "済州ハーブ園のユキヤナギは枝一つに白い小さな花が無数に咲き、まるで雪の花が咲いたような姿です。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園でのユキヤナギ鑑賞はどのように楽しめますか？",
            "answer": "済州ハーブ園のユキヤナギはあちこちに咲いており、小山を散歩する間ずっとお花畑を歩いているかのような気分が感じられます。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園ユキヤナギ祭りにはフォトスポットがありますか？",
            "answer": "はい、済州ハーブ園のユキヤナギ祭りのために、フォトスポットも用意されています。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園では他にも何かイベントがありますか？",
            "answer": "はい、済州ハーブ園では365日夜間ライトフェスティバルも開催されています。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園の入場券には何が含まれていますか？",
            "answer": "済州ハーブ園の入場券は昼夜統合券で、昼はピンクミューリー祭りを、夜は夜間ライトフェスティバルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園での足浴体験はありますか？",
            "answer": "はい、黄金足浴体験を通じて旅行の疲れを癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ハーブ園では他にもどんなフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "済州ハーブ園には展望台やウェディングホールなど、様々なフォトゾーンが用意されており、済州島での思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 520
    }
}